希望大家果1皮用有部份用係黃圈

其實都好肯定大部份人拎左舊錢之後就去拎去游山玩水去旅行，分分有人已經plan 緊。

變相派俾你舊錢某部分係用咗係其他國家（可能用埋係d 奶共國家），即係用香港自己嘅錢用來促進人哋嘅經濟

希望大家會有一部份（最好全部啦）錢拎尼放返落黃圈到，變相政府今次派700億比我地其實係有100億供養黃圈

大家話好唔好呀

支持！振興黃色經濟圈同幫手足
文宣要正視聽：攞返自己嘅錢有咩問題？

一萬蚊去得邊
隊落去黃圈好過啦

拎錢返大6同老婆玩
申請埋佢來先